最終結局：【拯救】──《虔誠者》(17)

因為上個Post得番35頁，預計會有幾篇外傳，所以開定新Post順便寫埋個結局篇去。最後A選項比較讀者選擇。

在全文迎來最後結局之前，我會略略一說三個選項的分別是什麼：

A選項=拯救

B選項=遺忘

C選項=記得

再想看細節一點，就待全文結束後再說。

感謝給下正評的每一位。

一年了，感謝。

正評+1

真。最終結局

墨巴不如三個結局都出唒啦

出三個結局 就會搞到 墨兄之後既故好難寫 蝴蝶效應

留名

回真理山的路途上，我選擇了Dear Jane的《哪裡只得我共你》來解悶收聽。一路上，望住綠林的樹葉、闊大的海灘、靜藍的天空，就算這麼美好的一天，都總是好像缺少了什麼一樣。

令我心內頹然沮喪。

被二百時間洗去的記憶，就好像一去不返，任我從夏林身上聽了多少自己的經歷和故事，這些都好像不曾在我身上發生過一樣。

一切，都好假。

一切，都令我喘不過氣來。

即便是身處在哪裡，都令我‧‧‧‧‧‧很悵然若失。

有人說，時間可以治癒一切。

但同時地，它也能沖淡一切。

包括記憶。

對於過去的自己是怎樣的過、怎樣的一個人，我再沒有去找夏林或是真理老師探討，只是想活在當下，捉緊活著的這一刻。

就足夠。

然而‧‧‧

在我每早騎著自己賺錢買回來的「綿羊仔」電單車去給村民送牛奶時，又讓我撞到那個悵然看海的女生。

睇黎揀得岩

之後出三個故 再每個故出三個結局 墨巴出書出到手軟

一定要同霞一齊啊

加速

香港獨立

好想睇B 不過接受投票結果

有別於一般的少女，別人手上總是拿著部手機，她卻總是拿著把青鞘寶劍，並把它抱住，天一清晨就來到看海。

即便是僅僅的擦身而過，我都總感覺到她眼神內的憂鬱悵惘。因為跟我一樣，是遺失了某種重要事物的眼神。

每一天、每一日，如是。

她總是待在海灘上的一顆榕樹旁，獨過孤視住大海。後來天漸冷了，風亦漸大，她便開始磨擦著手心，然後呼了一口熱氣到掌上取暖。

有見及此，在那些秋與冬交夾的日子，我便會在離開之前把一罐熱牛奶放到她一旁的欄杆上。

她喝也好，不喝也好。

只是盡一點心兒，幫幫人罷了。

一開始，她只是有點落寂地看海，到後來的日子，便開始哭了，但哭完之後又回復那冷淡悵然的表情，令我每一天都開始留意她表情的變化。

不知為何‧‧‧‧‧‧每一天，期待總比一天大。

我不清楚這是哪來的感覺，只是感覺很熟識、很熟識。

好似無心法師咁，太久遠既事 想也想不起

早知揀c

有鬼怪feel

留明

Happy ending 呀

總是期待著想看到‧‧‧‧‧‧

哪一天，她是會微笑著。

‧‧‧很奇怪吧？我連怎樣令自己笑也不知道，卻不知道哪來的自信，想看到妳笑。

直到有一天，我覺得每天這麼快回去實在太累了，便決定走到海灘休息一下，順便點起那根魔草所造的香煙，吸入、仰天吐氣。

那時候，我眼角斜斜偷望她一眼，只覺她容貌清秀無比，內心更是複雜得無人能比。

有人說過，一旦有人進入你那只有自己一個的寂靜世界，整個世界就會變得不一樣。

因為那個世界‧‧‧

她便得不再是孤單一個。

而是只得妳共我。

即使廢時成個故都無作為，但都想佢有happy ending

啱呀

完？

原來已經一年 正評

留名
一個結局開3個posts

到目前為止，我倆即便是沒有說過一句話，但每天的擦身而過，都令我覺得不再孤獨。原來，有人是跟我一樣，悵然得像遺失了什麼。

終於，有一天‧‧‧‧‧‧

我鼓起了勇氣。

在她轉身就要離開之前，動起了腳、走過去把她的膊拍住：

「喂。」

她淡漠地回首，那一刻我開始有點後悔，因為我根本未想好開場白，根本未想好第一句應該說些什麼‧‧‧‧‧‧

你的名字？

YO！做咩日日望海？

今日咁快走嘅～？

啲風好似幾大。

村口啲豆腐花好似幾好食，一齊去試下？

要唔要坐我嫁綿羊仔啊？

有心事啊？

腦中有千萬句的開場白念頭在回旋，可是我嘴巴卻不爭氣地，吐出了一句何奇老土的說話：

「我叫赤時啊。」

「‧‧‧」

回眸一刻，終於.....她綻放了一個發自內心的笑容。

那笑容，就好像得到拯救。

古家老爺爺會唔會係已經放左霞

食完 唔要了

明顯 古爺爺幫得佢地 證明佢好開通

大結局啦屌 好故要留名

如果出書 要出幾多本

手寫的從前

喂~ 仇莫悔

新post留名

lm

終於live，好書要支持
魏晉星 100

完??

推啊推

係咪今日完

「我叫霞，」她回答我：「天上雲霞嘅霞。」

「你每一朝都喺到，等緊咩？」我望一望海，又再把目光放到她身上。

「唔好笑我。」

我點點頭。

「我等緊一個英雄，身披金甲聖衣，喺萬眾觸目嘅情況下拯救我。」她淺淺地揚起淡笑。

「咁我唔應該拍你膊頭。」我低頭飲笑。

似曾相識的感覺。

「你住喺到？」她問。

「唔。」我點頭。

小時唔係知到有人叫霞咩

咪flirt緊佢囉
mk時

Mk先溝到女 睇下廢時既中二病

加速！

仲以為你會一劍隊死佢

短暫的交談結束後，我們都背離，我又很自然地拿出夏林給我的MP3出來，聽著那首歌，讓回程時不致那麼悶。

就在我想要戴上頭盔的一刻，想起了什麼的我停住動作了：「霞‧‧‧？」

我驀然回首，只見她以手掩心好像很是辛苦的樣子‧‧‧‧‧‧

「你冇事啊嘛？」我問。

「冇事‧‧‧有時個心會係咁‧‧‧」可是她幾乎痛得雙腳發軟，要以劍撐地。

「你‧‧‧」我走過去，那隻能夠觀察體溫的眼睛見到她的心臟跳得異常地快，另一隻可以看見毒素的眼睛則觀望到「情毒」正於她心內發作‧‧‧

她怎會中了這麼一種毒‧‧‧？

「‧‧‧」霞她掩住心臟的位置且咬住了牙：「點解會無啦啦咁痛‧‧‧」

「捉實。」我背起她，坐到我的「綿羊仔」電單車後座：「捉實我條腰！」

「‧‧‧唔」她相信我，並在後座抱緊我的腰。

我便立即駛往真理山的方向，我還是頭一次在南丫島的小徑上，開車開得這麼快。

我要將你拯救 逃離人類荒謬

廢時渣咁快害死人

渣乜抄乜

真理傳左五百年功力，咁而家廢時既毒狀態係如何

推

真。百毒

有咩關係 比多三千年佢都係輸比人

好賤

回到真理山後我便抱她去唯一不受毒氣影響的漁湖，開始為她進行醫治。先在各經脈中施入針灸止緩情毒絞心之痛，再即場調配一些回復心律平衡的藥劑給她喝下。

「咳‧‧‧」她喝下不久後，便深深吸了口氣：「嗄‧‧‧好似好番啲，你算係救咗我一命。」

「你再休息下，要走嘅話自己行出去就得‧‧‧再有問題，就叫我。」我交代完畢後，就帶點心掛的轉身離開。

她叫霞‧‧‧

是夏林跟我說起的那個霞嗎。

是她嗎。

「等陣‧‧‧」卻是她叫住了我。

「‧‧‧」

「石壁上幅畫，出自你手？」她望向漁湖上的石壁。

「聽講係好耐好耐以前‧‧‧‧‧‧一對留守喺真理山嘅戀人留低。」我如實答道。

「我總係覺得‧‧‧‧‧‧」她死死望住我的背部：「我係識你。」

「我都有咁嘅感覺。」我拳頭不自覺握緊：「你係咪‧‧‧‧‧‧叫傲霞。」

係我無睇定點，有無人知赤時隻熱像眼點黎

罰你重睇一百次

重睇一千次 不過都無用過 唔記得好正常

比火燒傷搶救果陣有

係鬼 罰你重睇

重睇1000咁少 起馬睇到識得由尾背番上嚟

成為左百毒究極體是咪可以掂完人唔會毒死人?

重睇啦

我穿梭金星木星水星火星土星土星

追尋你時間滴滴答滴答 答滴聲音

「我的確係叫傲霞‧‧‧點解‧‧‧點解你又會知我姓咩‧‧‧‧‧‧」她目光放空。

「二百年嘅時間‧‧‧‧‧‧果然過得好長，就算我點努力都捉唔住以前個一種模糊嘅記憶‧‧‧」我無奈地拍一拍額頭，淺淺一笑：「不過，我以前真係好似識你。」

我穿梭金星木星水星火星土星土星

追尋你時間滴滴答滴答 答滴聲音

「我都有依種感覺‧‧‧總係覺得你，似曾相識。」

指頭還殘留 你為我 擦的指甲油

沒想透 你好像說過 你和我 會不會有以後

夏林口中的霞‧‧‧就是她吧！我感覺很強烈，猶其望到她就更強烈。

亦因為有千言萬語在此刻都說不出，所以‧‧‧我學了真理老師當初的一招。握緊了拳頭、鼓起勇氣，衝向前面去把霞抱住。

世界一直一直變 地球不停的轉動

在你的時空 我從未退縮懦弱

霞沒有後退或是反抗，只是，有一滴淚珠漸漸在眼角上凝聚，最後徐徐流下到臉尖之下‧‧‧‧‧‧

當我靠在你耳朵 只想輕輕對你說

我的溫柔 只想讓你都擁有

咁寫法應該要由墨巴個孫黎寫

最尾毒死左佢
完

命令你要有happy ending

係喎

百毒第五階可以控制放唔放毒

夠愛

她，雙手亦緩緩地抱住我的背。

我的愛 只能夠 讓你一個 人獨自擁有

我的靈和魂魄 不停守候 在你心門口

我的傷和眼淚 化為烏有 為你而流

「點解咁遲先出現‧‧‧」霞帶點咽喉的問。

藏在無邊無際小小宇宙

愛你的我

我緊抱住她，凌亂的風在吹拂著我們：「遲到好過冇到。」

不能停止脈搏 為了愛你奮鬥

「我唔知我一直等緊、遺失、忘記個嗰人係咪你‧‧‧‧‧‧」霞的眼淚不停落下，就好像終於尋回遺失而久的後天親人一般：「呢個世界永遠都有更好嘅，但係每個人都係獨一無二‧‧‧就好似我對你嘅感覺‧‧‧都係獨一無二，所以我會寧願相信個一嗰人就係你‧‧‧！」

就請你讓我 說出口

總結

廢時一年內未試過完勝

打保安咪試過

神鵰俠侶從此隱居古墓, 完~~~

出去幫zw手呀

第時個故出個紫衣女子 南丫山後廢時男女

保安

仲有之前九龍寨秒左水鬼

屌

乜廢時真喺咁廢咩

成個馬斯查籣奴咁 一係唔入 一入就入自己龍

乜廢柴真係咁廢咩

永遠都等唔到

同埋九龍寨用特工技屈卒仔機

有情人終成眷屬

「因為我終於搵番個種感覺。」霞鬆開手，靈魂猶如深透了一般的凝視住我：「我唔會再返去，我要留喺到‧‧‧‧‧‧‧」

「就算我哋唔記得以前嘅事，單憑依一種感覺‧‧‧我都想同你喺埋一齊‧‧‧！」我緊閉住眼，抱緊住霞：「我愛你啊‧‧‧！我依世都唔會再走！！」

而霞的眼神、眉宇之間都表現出喜悅的神緒，便繼續懷抱住我，一同與我相擁俯看漁湖外面的藍天大海。

原來‧‧‧

我們在這個時空內一直缺乏、遺失、尋找著的，就是愛。

記憶，或許只是介別我們之間身份關係的一個隔膜，

但行動，才是我們決定命運的關鍵。

「前生無意種愛根，今世相逢綿綿恨，愛在深處兩不知，飄泊雲外憶前塵。」在洞穴內的真理老師輕撫著七彩蛙，淺苦一笑：「苦命人，相擁俯看‧‧‧‧‧‧世上風霜。」

「啊‧‧‧」真理老師抱起了七彩蛙：「似乎，佢兩個終於都有個好結局啊。」

七彩蛙

霞同保安時抱抱
真理老師就得隻寵物

真理老師抱起了七彩蛙

犯法架真理老師

之前真理老師唔係話佢出山既代價係霞幫佢守住座山（定係度門？）
但果兩年墨巴又冇寫過霞去咗真理山，即係墨巴一早就plan好比佢兩個happy end

係法庭上承認

唔打唔會輸

兩天後。

另一邊廂的古家大宅。

「你話霞唔見咗！？」夏林的六哥大驚，立即拿出計數機算著：「你明明話過帶佢去南丫島渡假一陣‧‧‧點知得你一個返嚟，你知唔知佢係傲家嘅‧‧‧‧‧‧」

「六哥，有好多事情，係計唔到出嚟。」夏林帶住淺淡的笑容，一手掉走六哥手上的計數機：「個一樣嘢，叫愛。」

「但係‧‧‧人哋係千金大小姐！我哋點同傲家交代‧‧‧佢初初只係暫住我哋依到‧‧‧‧‧‧」

「就同佢哋講，霞‧‧‧又再出發去搵佢嘅愛人。」夏林深一深呼吸，說：「佢班阿哥自然會知咩事，因為佢成日都離家出走、上刀山、落油鍋‧‧‧‧‧‧為咗個嗰人。」

「‧‧‧‧‧‧」

「咳咳‧‧‧」古家老爺子終於登場：「夏林，一定又係你嘅唔知乜嘢鬼注意啦？」

「啍～唔係喎。」夏林得逞地抱起手：「只要佢開心，我哋全部人都冇資格去阻止佢尋覓真愛～」

「真係唔知你諗咩～」老爺子拉一拉她耳朵，令夏林痛得跳起上來。

「啊‧‧‧啊呀呀！！爺爺呀！」夏林想要光速地擺脫老爺子的抓耳朵。

就在兩爺孫打鬥之時，一名古家殺手帶住副緊急的神情，推開大門回報一件事‧‧‧‧‧‧

「古家老爺、六少爺、大少姐。」他恭敬地單腳跪下。

「唔洗咁緊張～咩事？」老爺子問。

「整個地下九龍寨‧‧‧‧‧‧已經俾瓦羅然‧傲天正式解放！」

又開多條線

小一？

小一

赤時 唔再係百毒？ 可以抱到霞既

google下瓦羅然係咩 點知一堆LOL

小一成長 變大一
大一合埋=天
2017-5=2012

解放完 會唔會變左zw佢地殺神者既大本營

「個嗰「傲天」啊‧‧‧‧‧‧估唔到佢咁快手。」老爺子感嘆地說。

「吓！？」夏林呆住，不明狀況：「你哋講緊咩？咩咩羅然傲天話‧‧‧‧‧‧？」

「妹，你依兩年過得太舒服，連出面世界發生緊咩事都唔知。」六哥無奈地搖頭。

「你唔講點知啊？」夏林駁嘴。

「咳，九龍寨變成點‧‧‧對我哋家族喺下面嘅業務都會好有影響，叫人睇實個市都傲天嘅動向。」老爺子吩咐：「如今佢解放咗地下九龍寨‧‧‧‧‧‧肯定會有一番大波動。」

「明白。」古家殺手退下。

「爺爺，你哋up乜春啊？」夏林拉住他的手。

「你竟然冇聽過‧‧‧瓦羅然傲天個名？」六哥古純數托一托眼鏡。

「唉吔，我唔想再打打殺殺，唔代表我唔想八掛下啊嘛！講嚟聽下！」夏林撞一撞六哥的膊頭。

「傲天，兩年前憑空出現喺九龍寨嘅一個人。」古純數開始說著：「冇人知佢身份、來歷、目的，只係知道‧‧‧‧‧‧佢有地獄修羅一般嘅實力。」

「吓！？咁都起唔到佢底‧‧‧‧‧‧？」

「見過佢嘅人‧‧‧只係講過，佢實力就好似閃光咁，快、狠、準，而且不出三十歲。」

「後尾佢組咗一隊高手叫「瓦羅然」～用咗兩年時間喺九龍寨打低所有犯罪勢力，所以啲人都尊稱佢做瓦羅然‧傲天～」

「哇‧‧‧國際警察咩‧‧‧‧‧‧」夏林雙眼閃閃發光，說：「不過打低哂所有壞人‧‧‧？真係好型呀！！」

「夏林！佢做嘅事，有機會連累令到我哋家族業務！」六哥提醒。

正吖 等睇下一季

又多條線

有料

追咗文一年零一日了

其實有冇人仲記得佢個真名叫做仇莫悔

有冇人記得毀赤瞳容係邊個人物
太耐唔記得

二號特工

鳩英悔

屌佢老母

小天天終於做主角
好想睇佢同zw打一場

會唔會係小一

赤時 唔會再出番黎？

可能會 可能不會

小一做主角又有得睇人屈機

睇黎今晚都完唔到

到底夏林會同小一定忍蛋一齊

肥時同紫霞仙子有好結局
真理bb同毒蛙都有好結局

言下之意
可憐嘅鳳凰始終都係兵

真理bb啲曲奇s解散左 得翻七彩蛙

零就咁死左

「傲天啊‧‧‧‧‧‧真係好想見下佢係一個咩人。」老爺子抬頭望向遙遠的天邊。

兩年前。

同一個天空，可當時是晚上。

「嗄‧‧‧嗄‧‧‧‧‧‧嗄‧‧‧」在火會食反的營救下，逃脫的傲小一離開傲家後一直跑，跑到去很遠的地方，一間偏僻位於暗巷的小酒館。

「叮～」傲小一把門推開了。

「歡迎～」年輕的老闆娘微笑，向他招手。

是間無人光顧的小酒館，但正合傲小一之意，因為人多曝光的地方，對他來說會引起危險。

他進來後，只是想喝點什麼補充一下水份。

「你係我今日第十位客人！」老闆娘笑住說。

「睇嚟你生意唔係幾好‧‧‧‧‧‧」傲小一見到整間酒吧只有自己一人，便坐了到吧檯前：「要杯威士忌‧‧‧」

「收到～！」說畢，老闆娘就開始調著酒：「你流哂汗咁，跑得好趕？」

「我老婆就生～」傲小一隨口地答：「所以趕住嚟飲杯威士忌定定驚。」

「咁搞笑？」老闆娘和笑。

「你知唔知有咩地方，唔會有人搵到？」喝著威士忌的傲小一稍稍抬頭，望住老闆娘。

「喔？有好多喎。」

「死咗都無人理個種地方。」傲小一補充。

「呃‧‧‧‧‧‧的確有一個咁嘅地方，叫做九龍寨‧‧‧」

「個到‧‧‧？」傲小一想了想：「都唔錯‧‧‧‧‧‧」

「點啊？你想避你老婆？哈哈‧‧‧‧‧‧」老闆娘掩住嘴笑。

未來會交代

屌咁即係又死唔去啦

咪有講赤曲走時同下面對望

「多謝你杯威士忌，介唔介意Keep數先～」傲小一此時才想起沒帶錢逃出來，因為時間太緊迫。

「哈哈，唔洗啦，見你咁型仔～一杯威士忌當請你喇，你叫咩名啊？試下當啲嚟幫襯我間酒吧。」老闆娘又笑住說。

「我‧‧‧？」傲小一心想，在逃亡時候還報上真名肯定是白痴吧？

所以，他作了一個假名給老闆娘知：「呃‧‧‧‧‧‧我叫傲天，得閒會多啲嚟，多謝你杯酒。」

話畢，

他淺淺一笑、轉身離開。

──全文完──

訓先，嚟緊幾天可能會補多幾篇外傳

一路以路感謝各位支持！祝各位有美好的一晚！

我解脫了！！

完了 終於 感謝墨巴一年黎既努力

完

廢時咁就廢左成年

辛苦哂墨巴

期待下年特工篇
zw 狼王 小一 廢時 相遇

完～
好唔捨得
墨巴，新女童軍繼續加油

真係小一

晚安

幾時出驅魔者

辛苦曬墨巴

終於完撚左 原來一年啦
個陣仲記得我好似就考dse見出新故

墨巴 由仲係英國留學睇到依家翻左香港 見証呢個故完真係好感動 廢時！

廢時：其實我殺保安，水鬼同海鯊之外，我都有用一血指同點穴打敗過霉，最後仲推霉落樓，無輸到呀

最後都未試過用毒打敗高手

住住係果到？姐係仆過野未 好想知 小時好似係成為百毒所以控制到d毒 唔洗再用布包住？ 姐係可以咩咩啦

個世界觀越嚟越複雜

咁赤牙同赤瞳呢？廢時已經乜撚都唔記得晒

夠愛
墨巴辛苦哂了

人哋其實一直暈咗等廢時幫佢報仇
虔誠者虔誠到連赤曲都唔記得
佢連霞都搞到咁
赤曲一定收皮啦
跟住唔小心比佢殺死嘅水鬼
又比佢唔記得咗
仲有俾佢唔小心殺左個女仔啦
佢係中學嘅時候鍾意佢嗰個女仔
遇到霞之前嗰個
跟住佢又唔記得咗
之前佢係中學嘅時候
成日幫佢嗰個女仔
好嘢
最後佢失左億
另外其實我想問一句 究竟真理識唔識周瑜

一個失憶就可以收曬其他伏線

有冇人一齊總結下廢時打贏過邊幾個人
1.保安

2.保安

期待狼王出山 仲有魔偶師<呢個真係交代得勁少

其實成個故事 我最遺憾既係.....

廢時個垃圾未打贏過

補充 唔計小角色

赤時：要同霞扑野，不了

南丫島上 真理山中
百毒夫婦 絕跡江湖

廢時入左壁門二百年 我想知出返黎後仲有無性能力

Thanks

廢時毀容都有人要
小一應該係唔夠廿歲唔係三十

小一都三十 廢時都有四十

Team Kill

墨巴抖幾耐 想睇女童軍

終於完故
墨巴辛苦哂

唔想睇女童，想睇小一

預計女童軍幾時出

終於完撚左
廢時以後扑霞扑到2046，一身百毒以無所用

無知一問 廢時仲係咪百毒之身 定係完全體 所以掂霞都冇事

墨巴係瓦羅然會長

百鬼傘同夜行傘
都仲未知有咩威力🙈

多謝墨兄

會唔會講下另外兩個結局係點

小一好型呀

華生

我估部虔誠者本身係比廢時著嫁
可以強化廢時本身，部機d毒又可以幫廢時補血

第一次見個故既主角係咁撚廢

小一條線應該幾好睇
女童軍 都係 主力出e兩條線

全部敵人都秒晒
冇打鬥場面

個post突然少咗好多人

所以我先覺得喺赤時角度同霞一齊比所有嘢都來得重要，唔知嘅睇完真係會以為係指佢對霞虔誠

風中仍共你痴痴愛在
未讓暴雲壞諾言
即是那海枯青山陷
與你的約誓 也不變遷

恭賀完故

廢時唔唸住向zw復仇了？寫一句話放低恩怨都好呀

其實小一係咪最好打果個？定張靈風

又問

我覺得小一好打過狼王

我估其實結局得一個，墨巴一早寫好左
不過廢時聽唔同歌，對白會有少少唔同
順便玩下投票，玩下大家

外傳

Reminder: 等緊買墨牌

終於完了
墨巴辛苦你喇

好似柯完一舊大硬屎一樣

通曬

幾時會出弒神者

好睇

把遮到最後都係唔見咗

一個天才的故事 弒神者 傲天

我仲以百鬼傘雨行傘會係同霉一戰出場

其實廢時仲打贏過中學生

之前落去搵人型機甲打v14教授果度有伏筆未講
攞部電視打爆佢個頭之後話當時係一個好錯嘅決定
同埋個關係有少少亂
v14同特工部合作
點解v14會無啦啦走咗去同赤兵隊合作
而且傲家明明有都要幫手做場戲
但係點解最終大戰嗰陣好似都係唔知佢哋合作

墨巴暫時 最多伏筆位嘅故

弒神者好似係v14叫zw既稱號

又有得睇屈機主角既故事

唔明咩黎

其實我會想結局係廢時要承受百毒既詛咒，就算記得都無辦法同霞開花結果，只能獨自承受一切
而且我覺得到後面已經無左虔誠者個意味，就算後面重遇赤曲都無係忠於赤曲同拯救世界之間著墨，無去選擇當初講既就算赤曲係錯應該指正佢還是照做，連遊說赤曲或者追問赤曲點解要市民同特工部陪葬都無，只係覺得係正傳講番會好啲
不過成個故依然好好好正，永遠支持出文機器墨巴

個人認為
收尾收得太急 係有d 野可以留外傳交代
但打鬥果d 例如兩部機甲打，係天台都收得太快

百毒意義何在

[quote]百毒意義何在 [/quote
比人屌打囉

好似話收就收咁

明明廢時個團先岩岩成立
個團第一個任務就係最後一個任務

特工部應該唔肯同v14合作殺晒香港人
而v14 為左試d vx神經毒素所以最後同赤曲合作
始終v14 想做神世界既神
邊個肯做佢地隻棋就合作架啦

係咪到小一果故先會講小一個名唔係雨字部嘅原因

個個曉武功
zw好似冇咩拳法

但無阻人類最強之稱

第一就最後都無問題既，但收果個節奏好快

傲家講唔通
因為果時襲擊完婚禮佢哋唔係想報仇咩？

呢一年日日追 咁就完左

快啲出弒神者

無錯咁赤曲為求摧毀特工部同v14合作係廢時眼中到底感覺如何都無點講過，所以有少許遺憾啫

其實有好多位都冇解既。。。

廢時成為咗百毒完全體未？

真理老師就係百毒完全體
比左半個毒膽廢時 你話呢

變咗五十毒

好想睇小一嘅故事

嚴格黎講算唔算爛左尾 太多伏筆未解，又有唔少plot hole，呢兩個post其實睇到墨巴想補返啲plot hole同解伏筆，例如夜行傘同埋赤曲 但好似寫寫下唔對路就輕輕咁賴過就算

廢時一直都以為赤曲死咗 最後一戰都無見到佢 好似係

赤曲最後點?

寫咁多文實會有d位失手架啦 唔洗執著太多

重睇結局篇啦

苦等外傳

咁就完左喇

墨說快d出嚟解話

赤曲同小一係fd底
小一幫唔幫佢都係未知之數

260未出場

咩260

話說係咪個世界觀太大所以人物關係都成日有少少漏洞
例如明明死靈飛盜團打古家忍蛋都有出手幫手仲打完落左去同古家大佬傾計
打完最終大戰之後古家車佢走但佢好似唔識古家咁

罰你重睇全部故

係喎 唔講都唔記得260

其實260是咪墨巴女神 記得有part係講墨巴為左搵260所以跟據260講過既穿越方法做,目的係想搵番佢

260係假膠緊定咩

sor,我食

幾時有外傳

屌你又知係咩咩
係到扮撚晒蟹

葉小姐

真係知 我而家翻去重睇晒

屌你都戇鳩鳩
人地唔記得就叫人重睇晒
你最好記得晒每一個細節

死雞撐飯蓋

依到不嬲都咁玩開
係你條柒頭玩認真
柒撚完就屌番人轉頭

咁仆街叫人重睇晒

重睇全部故啦

我真係唔記得唔知咪問囉
又唔答淨係識叫人重睇咁好好咩

咪咁啦

即係不嬲咁玩就係無問題
我一開始就好認真咁問
我係唔知呀咁點
再加上
屌你咪屌你洗撚比面你？

唔記得就係柒左既咁無人唔係柒頭姐

放鬆啲啦香港人

上連登勿認真
但260真係幾乎每個故都出現

你都話咁玩無問題啦
大撚把巴打咁問都比人講過依句野之後都有人答佢
大不了你條柒頭好聲好氣問多次荒死冇人答你
真係特登玩鳩你咩
你睇下有冇人好似你咁發哂爛炸

好坦白講墨說d故我唔係睇得仔細
同埋好多都無睇

哦 我第一句打小左個問號
之後有人答係之後有人答 關你叉事
我而家係屌你
正常都會有好心巴打會答
唔係個個好似你咁見有人唔知就潤下人拎優越感

睇完Happy End 大家開心一下啦
哂時間嗌交無咩意思

世界大戰

...

條友好撚on9
唔玩得 發難揸

自己唔仔細咁睇
又要好似一定要有人解比佢咁
冇野好講

又話玩無問題 依加又話我潤你
仲要吹到優越感
唔通開個玩笑都有優越感咩
剩係話屌你屌你
人地都話放鬆 勿認真
依加我開個玩笑
係你認真左屌人 比人疾番轉頭 仲想拿番扎沙
唔同你嘈啦 心照啦

等出外傳

條友真係唔識嫁喎，仲唔知咩玩法？柒得濟喎

唉今晚好空虛

都唔係個個嘅

咁你就咪撚問啦
自己無心追故又唔認真睇

我由十少年睇到而家
但係真係唔知咩係260
有冇人答到我

墨巴每個故到最後都會有個女角出場 個名叫葉洛玲，佢係穿越所有世界觀嘅女仔

想知邊個叫260 可以上下墨巴fb page 之前有好多1000字既小篇章係講下唔同人生活成點

咁我明啦屌

咁我明啦

我成日記錯620

樂小姐

260係咪無係女童軍出過場
無乜印象

好似糖果個個出過

有咩點解唔覺嘅

睇多次先

吖我記得嗱
係樂仔係地鐵訓底左個次

260即係葉洛零。。咁應該多啲人明？

冇外傳

係囉 其實葉洛零係咩人，點解呢個角色好似知道了世事一樣

260你當佢係果個世界觀既墨巴

因為佢晚晚都穿越時空搵唔同主角傾計 聽佢地既遭遇

點解墨巴好似放完最後一章之後就已經潛左水唔見咗唔應返我哋對個故嘅bug位

睇墨巴d故真係要個孫燒比我

外傳召喚

我仲需要一點時間休息...經過一年的苦戰，我仲未回復過來...

推爆呢個post

召喚墨巴

經過一年痛不欲生

無得追文真係好唔慣

原來小時有個妹

墨巴已經唔記得左

文呢？又唔出

邊個故?

Fb短文

等v14外傳

之後係出邊個系列呢
女童軍？驅魔？

墨巴fb名叫咩？

墨說

突然又彈個細妹出嚟

下個故溝古家d仔
古家 傲家 兩個親家幫廢時手

霞就係佢個妹

雷雨

Tvb咩

女童軍第三部幾時開始?

墨巴係唔係去咗同獄長談心

獄長唔係死撚左啦咩

顛撚左？

四月尾or五月尾

還在休養中

唉冇文好sad

唯有俾佢抖下啦

墨巴好好休息下，等你番黎出外傳

暫時最聰明係燴飯識得破解個機關勁過所有人

zero wind 表示

係火會食反

墨兄有無成個世界嘅計劃 感覺上如果詳寫 寫十年都得

大約可以百零年左右

墨巴係石壁裏面寫架 百零年大約現實世界一年到

會唔會有壁門入面個世界 嘅故

暫時腦部構想到隨心日個女嗰代的事，她也是V14主線重要的人物，但幾時寫到？可能好耐

YS

會有新主角定係真理做主角

NEW

墨巴 希望我長命過你

啋

幾是出埋外傳呀

真理呢？

Zw直頭唔洗諗 靠感覺過曬

希望下個故可以加強返人物關係感覺上今次故可以人物互動方面加強返
有啲人物之間有啲間接關係不過好少提
例如塔主同霏以前大賽打過，但係最尾一戰冇合作交流
zero wind識真理但係冇互相提起大家
同埋明明忍蛋有幫古家打死靈飛盜
但係最尾車佢哋走反而變到唔識古家
蜘蛛小子明明開頭比插曲打咗隻微型炸彈入隻眼不過後期完全冇出現過呢個伏筆
霏放咗個追蹤器係死靈飛盜團到好似冇咗呢回事仲比佢哋入侵返自己屋企
開頭古家大老爺話要佢殺曬所有敵人先可以比佢爭 無霞但係到最後又冇咗呢回事咁仲爭蛇皇未打
大後期強調左好多次死靈飛盜會主動搵佢
不過其實只係得一次比蛇皇捉走咗而且仲要係比霉間接救左
並唔係想像中不停困擾佢有唔同嘅舊角色出手救佢

同埋赤曲軏歌一黎就黑化有少少牽強如果有返少少插入情節講返成個同V14合作嘅過程經過會更好
因為始終佢哋啱啱襲擊完傲家婚禮，明明個個都想報仇但又會無啦啦同佢地合作做場戲

有好多伏筆位都未講返
例如當時搵人型機甲嗰陣打爆左教授頭之後佢做左一個錯誤決定，本身仲以為促成左結局打V14
但最後都係無事發生
同埋狙擊手（零）幫zw手打用兵同埋口講中嘅家族陰謀究竟係咩一回事
白牙都有少少可惜，一場正式戰鬥都冇參加過希望可以下個故加返少少合作戰鬥嘅場面

另外本身時想同Zw講同赤兵隊合作嗰陣比傭兵襲擊打斷左對話
所以佢打咗句如果當初可以合作到結局就可能唔同同埋之前篇章都有提過V14睇返佢嘅獨白都應該估到佢應該都識V14同埋知道同赤兵合作
我覺得結局如果時知道赤曲未死嘅話同佢當面對峙交代番清楚件事嘅話會仲好

同埋唔知係咪到後期開始趕？開頭嘅戰鬥場面真係好仔細每一個動作都好詳細咁講埋出黎，個腦即刻有埋畫面
但到左後期戰鬥場面冇開頭咁仔細，後期好多都係一句起兩句止，來來去去都係放毒氣或者輕輕帶過咁就打完
最終大戰放咗咁多角色入去但係戰鬥場面好似份量仲少過之前打赤皇或小一同阿哥打/時vs霏

上面資深讀者

巴打重睇咗幾多次

可能佢比人罪完重睇100次

其實玩咁長篇文，同個故事setup世界觀咁大，多bug係正常，唔似得三哥o既世界觀以一個個獨立單完但共同人物串起黎簡單。
anyway 就癈時呢個cheaper , 由開始打下殺下比人收皮咁loop幾悶下，到加入霞呢條愛情線開始，有返哂目標同色彩，畫面感好強。 即係咁， 一個「人」 活到咁如果冇愛 真係死撚左佢好過白白受咁多苦。

等緊小一外傳

究竟係出小一先定出墨龍先
仲有暫時來講特工故事係咪淨係出咗兩集
利申 係紙言睇開 冇爬文

其實如果想了解墨巴成個故事世界觀
唔止要睇特工故
要睇埋其仔先得

一嘢推落去

唔該曬你吧巴打

月尾啦

小一定係墨龍勁d?

墨兄你好同我喺壁門到死返出嚟啦下

賭J買小一嬴

小一單手都臝到

墨龍比盡都係瓦羅然頭馬

其實廢時係咪已經唔得左赤牙赤瞳佢地

墨巴:再寫完唔到

好出外傳喇喎

仲未有

.

仲出唔出zw既故事架？

ys

咁就好啦
ZW 我J咗好耐

大概幾時先有 我唔想要個孫燒比我

墨巴係肛門出番黎未啊 而家現實過左2年啦

下個故大概幾時有？

終於追完故 辛苦墨巴

外傳呢

V14呢?

有冇人搵下近幾日既意外新聞

特工部好似話今期好多暗殺者所多左手尾 太多被自殺大家要小動城城動城助動動爭動未動奢食在似粗料關關顏末漢尸竹

仆街，做任務個時唔小心撳到enteodjekjdosjsjskdkdodjddkdidjd

說好的..

推一推

5月1鳥

有冇人記得墨說有個故
係用第二個名作既
但最後比人認得出係墨說
想搵番果個故

Mk妹？

我愛墨說

再嚟

我係死神，專門審判自殺嘅人

第四頁，墨巴

我家姐係公廁？

曲線宣傳新故

傻仔

推到出外傳

隔離疑似係墨巴作個故個呀敏會唔會女童軍故黎

好明顯，又呀敏，又死神

文呢

呀敏又係運動健將 又係靚女
不過睇落唔淫

上年墨說個facebook有寫：
【女童軍系列】

《離魂記》──序

我願化作一縷孤魂，飄盪於黑暗中，淪為一陣迷離的輕煙，籠罩著你無人知曉的傷痕與哀愁‧‧‧

我願化作一顆古松，永恆而靜止的凝望著如朝霞般絢爛而情深的你，任由時間的風霜將我化為塵土，只為換你一次無悔的愛戀。

我願化為岩石，堅定不移的守護著如花朵般內弱的你，觀視住你的喜悅和快樂。

「我‧‧‧係死神。」一片幻光之後，眼前站住的是個穿住純黑西裝的男人，雙眸之中就好像隱藏住千絲萬縷的情感。
「我已經‧‧‧」她望一望已化為虛無縹緲的自己，靈魂如煙現形：「終於都‧‧‧‧‧‧」
「要離開，跟我嚟。」死神伸出一隻彷彿快要消失的手。
「你‧‧‧」
「喺你死之前‧‧‧我已經逆天救你好多次‧‧‧‧‧‧」死神合上雙眼，焦急的皺一皺眉：「捉住我隻手，帶你離開。」

個情節真係一樣

邊個?

巴打係最忠實讀者

墨巴真蠱惑

墨巴 幾時有女童軍系列睇呀？

hi

邊個故 有無link?

陰濕加古惑